點解條臭雞廖慧儀咁多狗公護航？

講到出軌hurt到人情緒病自殺冇問題咁，咁安心單嘢鄭秀文直情冇自殺添啦，當初又反乜鳩？

可摸以有護航狗解釋下？

有冇護航狗解釋下？想學下嘢

我係女都支持

護完又唔係有得屌

條臭雞聽到ex自殺都可以已讀不回，根本人格有問題，唔明點解有人覺得佢無辜

可能自己都係出軌/撬人牆腳
一係就係臭雞打手

有冇感情以外既因素先
冇既話廿幾歲人因為感情自殺冇撚野下話
條女比狗屌都幫條仔唔落喎

你話如果係正常分手再溝人就冇問題
而定派左帽再分手點解仲咁多人支持

講真有人真係感情大過天
點講出軌都係錯啦，就算你話個男仔脆弱都冇理由幫臭雞護航
唔通個人脆弱就抵比人帽咩

兒登冇野多，最多就係mk5p狗公

冇護航
但一定唔會幫條仔

唔識嗰三條友
冇睇過TVB

拍拖呢啲嘢不嬲都係你情我願

講真要為情自殺係你自己問題

唔知係咪孤兒仔冇屋企人冇朋友
會唔會成個世界剩係得女人

物競天擇

呢個post係探討緊點解有人幫條女護航，唔係講條仔抵唔抵幫
抵唔抵幫人都死咗啦，但條臭雞應該要付出代價

人哋啲感情問題，外人做乜要叉隻腳埋去啫

On99
咁要法律要道德黎做乜，大家打餐死物競天擇咪得囉
共產黨強權欺壓你又係咪物競天擇啊？
講句物競天擇好似覺得自己好撚威咁，係啦最撚強係你啦，最撚適合生存係呢個世界你啦

條女咁撚雞都幫
幫得都係賤人嚟

睇吓法庭點判隻臭雞好冇

政治都係強者赢架喇 好出奇？

唔出奇
咁你咪支持中共囉
冇人阻你㗎

雖然感情係冇分對錯，但係點樣賠返個仔俾人

無追開
但有冇證據條女出軌？

咁你想的條女去同阿sam入棺材陪葬，定係拉對狗男女去浸豬籠啊

屌你護航狗真係冇邏輯㗎喎
付出代價就等如死？

唔明樓主咁緊張做乜

睇唔過眼姐
唔關你事就唔可以開post嘅，成個連登一半以上嘅post都唔應該開啦

冇話唔可以開post 係唔明你點解咁緊張姐

報警呀傻閪

咁點解你覺得我緊張？

你自己又唔講清楚，問吓你又發脾氣
咁你依家想人哋付出咩代價啊？

你自己鍾意搵黑警慢慢搵啦戇鳩仔

臭雞就緊係多兵同狗公架啦

護航狗認得你啦

樓豬好大怨氣，勁撚惡

我冇護航姐
可能佢地係咁諗

唔講件事，幾條友同你意見有小小分歧就話人係護航狗，追住人黎咬... 我真係分唔清邊個先係狗

又話要付出代價
叫你報警拉佢上法庭你又話我傻閪

點啊搵手足定佢落街定係輪距大米？

不嬲都覺得心穎好慘，明明佢係單身果個又係女仔，點知個個淨係封殺佢，本身有另一半果個又係男仔就無人理

睇個樣好似中女咁

成班垃圾狗公以為幫住佢有閪屌

呢個post好似係我第一次出聲講有關廖慧儀和阿sam，
你係咪認錯人啊

依家興NTR呀MA
班連登仔隊埋自己條女出去俾人屌都大撚把
唔信你去成人台行一轉睇下

你鬧佢臭雞公廁 我都認同

但問題係佢真係唔係殺人兇手

支持你狙擊條女
睇你堅持得幾耐

好多臭雞派開帽

因為幫條臭雞果d人自己都派開帽

支持樓主

有部分應該PR 公司黎

好多人仲係隔離質疑緊 話女人有權簡嫁 笑撚大我個口

老實講男未婚女未嫁，派下帽好正常，咁愛佢就結婚啦，你睇江爺戴帽咪又係咁

真係咁愛佢帶埋佢一齊走麻

無人幫條女呀
係唔幫條仔姐
兒登仲係咁二元

香港不嬲都有閪就大哂㗎啦

咪係 拍拖者 唔講仲以為拍韓國
一分手就自殺
日日都大把人俾人帽架啦 依個世界大撚把仆街 都大撚把人個心俾人害到碎晒
咁就要自殺嘅話 一日會死幾多人
一生人流流長拍幾次拖 一分手一俾人帽就自殺咁咪要幾條命先得

唔係反女 係反條仔

韓劇好多年前冇嗰啲橋段啦

條雞同係條仔ig 日日留言屌佢戴綠帽抵死要負責

其實係 最終用武力先搞掂所有野

突然一班幻想撚話條仔花心收埋幾條女tim

公道講句，條女派帽就一定係臭雞，但個男仔自殺係佢自己簡，無得怪人

某程度條仔都幾恐怖情人
先唔評論條女派帽先
但佢遺書已經諗埋左一面

只要一想到這個人永遠不會再回來，將來還有可能要看着她與別人在一起，結婚生兒育女，就已經痛苦不堪。

你上黎連登求咩人答你
成個連登都屌緊條女

同意。明明個森林咁大 條仔條件又唔差
點解要揀自殺
不過講到尾都係條女都係臭雞

可能第一次拍拖接受唔到

佢第三次

第三次都咁，係咪驚搵唔番個咁索既女

屌你人地為咩自殺關你鳩事咩
佢可以為左俾人呃左一舊水而自殺，你係應該屌鳩個騙徒，唔係怪個受害者為咩自殺
每個人支持自己活下去既理由都唔同

屌佢老母臭雞，死全家！咁樣害鳩左人

因為佢哋同佢人隔差唔多

個男仔做得最錯係死前冇殺左對狗男女先

今日回完po 唔夠一分鐘就比幾隻狗咬
果然同三萬隻無差別

又唔好屈佢嘅人地有回應嘅
不過回應”唔得閒”即係做完自己要做嘅嘢先考慮理下咁啫
衰過已讀不回好多好多

狗公都唔係人，係禽獸，有廉恥架咩

佢自殺喎 雖然話條女係仆街 但咁都入條女數會唔會離譜左啲

屌Sam個班來來去去幾篤屁
Sam
-作野
-死Player
-個人唔夠Tough
-為情自殺，垃撚圾

前後矛盾...
如果因咩事自殺唔關事
咁自殺咪就係自殺
你後面加個「受害者」標籤俾佢你就已經係衡量緊佢自殺既因

樓主都有撚病，真好想聽下條女犯咗啲咩法
睇佢講野應該小學都未畢業

係人地自殺原因唔關佢事，唔係自殺原因唔關成件事事

你講野似弱智

條女ig係咪話「點解會咁，係咪因為我入咗娛樂圈」⋯⋯其實本身冇人知廖小姐乜水囉
為情自殺真係唔值得

連登真係好少有你呢d正常人
係 網上講野好多時都唔洗負責，成日都叫人忽認真，大家都係食花生，但都唔明白點解有班人會合理化出軌呢個行為，然後再話阿sam 係loser。
人都走咗，可唔可以收下把口，留返最後嘅尊重俾死者，根本唔會有人明白死者生前嘅痛苦。

因為自由戀愛
女人有權利揀更好既人

賤體支那狗

Sam的胞妹在社交網公佈兄長死訊，《蘋果》聯絡胞妹了解，她指Sam在電話備忘錄中留下遺書，內容只有廖慧儀，她曾聯絡廖慧儀告知噩耗，但沒獲回覆，「大概都不關心」。Sam與父母和胞妹同住，胞妹在電話說：「今朝8點，瞓覺聽到有人撳鐘，開門警察同我講發生咗呢件事！其實噚日佢都好正常，做完gym返嚟，同佢傾咗幾句，12點幾好早瞓咗覺。」問到Sam有表現不開心嗎？她說：「一直都係嗰個狀態，好低沉，提唔起勁，但要做嘅佢都有做，做運動、見朋友、搵工，佢有好積極想變好。」

遺書內容全是廖慧儀

Sam有否提過做儍事？胞妹說：「呢幾個月一直有講，佢上去（天台）跳咗幾次，我同佢嘅朋友都拉過佢幾次，斷斷續續都5、6次。」她指在哥哥的電腦發現遺書，內容全是廖慧儀，「我有ig pm佢，佢睇咗冇覆，我有佢電話，但佢封鎖咗我哋。」問到跟廖慧儀的關係是否友好？她說：「正常相處，以前一齊住，都對我哋好好。」哥哥離世，有否怪廖慧儀？她坦言：「怪就一定有，但愛情好難講，唔可以100%係佢錯，但最大原因一定係佢。」她希望哥哥可以安息，「希望佢舒服啲，哥哥成日話自己冇用，希望佢喺上面活得好啲。」

仲唔係已讀不回？

點解我覺得你係緊張嗰個？我唔明你點解咁緊張姐

Ching 你誤會咗
我係話佢個回應:唔得閒, 衰過已讀不回

Sam胞妹在哥哥IG Story留言：「哥哥已經不在了，感謝你們的擔心，未來會有設靈，會再通知。」記者致電廖慧儀，問到知唔知Sam出事？她說：「唔得閒，唔好意思。」而廖慧儀原定今日要返無綫出席《再見2020》記者會，據知她今早指自己身體不適，已向公司請假。

Sorry 巴打誤會左你

Danny孔德賢死狗公!!!!!間接殺人犯

都係個句 孔德賢死全家

咁冷血

同意 條女係臭雞我諗冇乜人反對
只係條仔為左隻雞自殺真係好蠢同唔扺
先唔講佢條件好唔好 有冇機會揾過令一個
只係因為失戀就自殺 係佢自己都唔尊重自己嘅價值
退一步講 佢完全冇諗過自己屋企人同朋友 呢一啲依然好愛佢嘅人會點諗
不過點都好…希望rip 下輩唔好再識着呢啲臭雞

自己Google啦dllm

你講得好啱
其實一腳搭兩船好平常

所以其實派帽係一件正確同值得表揚既成就黎

平常就俾你spin到係值得讚揚
咁濫捕咁常見都好撚值得讚啦
仆街就大撚把 女都大撚把 唔岩咪第二個囉

啱呀
啲人仆街都好平常
所以派帽係無錯既 好平

班毒撚見到臭雞扯到行一行 究竟有幾渴

鄭秀文不嬲乞撚人憎